搓得多酒精隻手乾

佢隻手搓到有撻野咁
想買支潤手俾女朋友邊隻好

用過好多唔同牌子，有平有貴，最好用都係herbacin ,德國小甘菊個隻，綠色底上面有朵花。之前朋友響德國買黎做手信，十幾蚊支，真係一試難忘

我聽日去睇下先 百佳果d都有
搽完就冇乾同一撻撻？

我覺得潤得黎而唔笠，個味又香，仲要唔貴，當然香港買就貴好多啦

我見40幾蚊都ok啦

見佢有好多款

hktvmall 先24蚊，出面零售食水好深
我係用最basic 個隻